8473.HK 彌明生活百貨 事後煙區

重新起步嗎

事後煙

會上返0.8

樓豬fat fat

樓主果50000股走哂未

已經散場
出緊字幕啦

屌住呀

有水花

今日張圖真係

0.66 走晒
响大陸冇得即隊

不禁倒抽一口涼氣

正常有落盤手可以八毫子七毫子走到

果幾手蝕左?

屌返上去

依家入唔入溝淡？

0.55 入

輸少當....

不

隊呀隊呀 點樣升上黎點樣隊返落去

0.7

玩命

新手留名 因為呢個post，學咗好多野

雖然冇買 都當賺咗

而家有堆溝貨盤，等下見底價

全力相信，屌上去

唔洗交學費有堂上

我想入

散左水就無得玩嫁啦
唔整高d點出貨

0.89走左
嚇到標屎

事後講

我今次操作
真係創業板莊家股教材級表演

新股爆上之後落番來都好難再上番既
一係等好耐

彌明呢d屌幾野 開心下爽完咪算

你威風

玩完嫁啦

一下跳沽四格

費蘭度托里斯 馬體會王子
麻煩你清醒一下 洗個面

講值唔值既話連上市都冇資格啦佢

希望聽日升1蚊

炒細價股去分析基本面已經on9啦

一陣洗個面有跌多啲

睇下點

0.8 all in 啲友死未

雞插兩野 射完就走啦

上到市 幾億都可能有
但你話值幾十億 得唔得

殺呀！！！！

利申冇買

升唔返，我叫廢托

笑死 見好就收咪算, 仲沖入去

你知唔知要支持一間市值幾十億嘅企業要一年賺幾多錢

左面d托盤好鬼

准備倒跌

請指教

再一棍就散了
睇路

我唔知
但佢出業績都係幾千萬

仲有無得?

當你20倍市盈率
一年要賺1.5億

Wa 屌你老味

無

精彩！

再插多幾野啦喂

想知啲大戶係點樣控制個價跌咁多
個過程係點㗎

未夠精彩呀！黎多棍啦！

如果尋日朝早開始跟
已經 fat fat

入唔入好？

唔好

賣盤大過買盤好多咪得囉

造市造到出哂面

想學下點睇個莊想點

今日先唔小心moon到個post

今次走寶
等巴打你下隻心水

佢推一堆貨出來,市價盤就會直接向下派晒落去

隻莊想賺你錢

學到野
多謝巴打

蝕左兩手毫

兩手兩毛

0.64 入多左啲0.67 走
都係玩唔過

等聽日啦

高追嘅朋友
仲有希望嘅

有機會聽日再升多小小
然後就真係應該收皮㗎啦

佢d產品都真係幾好 揸得過！
利申0.6入左

女人錢，我信呀

應該彈番上0.7以上引一引人又會跌過

渣波就話姐

諗緊收市前入唔入少少

收市前入真係賭大細

今日同琴日咁刺激
沖返壺靚茶定定驚先

介紹番

京都過百年歷史鐵壺
生普洱
宋朝建盞

玩過第二隻好過啦

揸得過你0.2幾唔揸？炒到飛天先揸

0.61

走左就算啦，找第二隻玩過算

又嚟多棍？

成堆熱錢係度炒
你就分析基本面

再唔放就乜都無

0.6

跌番今朝買唔切個價

大家唔好咁愁眉苦臉啦
照舊

50正評
$100*5

散了

仲以為上一蚊

留名

正評

願賭服輸。 都輸2毫子。 擺過夜囉

等去股東會見港姐真人

0.75

一陣變0.4...

呢隻可參考歐化嗎

扑街，0.66 入左

#metoo

輪左可唔可以上去揸波補數

0.64入
0.88走
好撚彩唔貪心，那那聲走
拾咗七千幾走

過來人
高追既快d放
呢d股去翻0.2都得

1q

等我返香港
同大家分析下佢嘅基本面

我都係咁話，樓主咁低入係勁既
但高追唔走就真係會仆街

等你

好撚傷。

有冇第二隻股介紹

成班弱智

其實唔差架

聽日仲有機

lm

仲有10分鐘 等睇倒跌

等睇破今日開市價

聽日上返信我

2018年我好旺
又拉頭馬又贏股票

8毫以上唔走
仲要望佢升多幾格
同落老蘭搵真愛無分別

All in

0.85買既
財散人安樂

今晚仲有無人執多劑？

一場遊戲一場夢

過夜 信我

留名係咪100

都話出緊字幕
仲有人要入場

你嚟？

( Show Blocked User - 梁嘉欣 )

Yes

聽日又炒過

賣單計數
均價 0.31 buy 100000
0.74 sell 80000
0.85 buy 20000
0.63 sell 30000

岩岩好一個double

留番一手做紀念

樓主 8379有冇機升返

咁大支避雷支, 而家小心電死你

IPO抽到一手，0.5果陣走咗

聽日目標價
1.2

帳面計輸8千。 聽日再算囉

熱錢去3319? 等緊返家鄉

收市前入小小 聽日仲有無機

有 聽日1.2

0.6入左手玩下

好想買返

Show Blocked User - 梁嘉欣

梁嘉欣係咪輸到傻撚左

嘩 咩事

對波dum 哂

樓豬執左幾多錢?

唔會話冇希望
但機會唔大

聽日拍續集再入場？

呢隻垃圾算吧啦

扯高少少再派番落去

你係馬主？

梗係唔係啦

塔單拉姐，個個拉馬馬主咩

最左條女唔錯咁

執唔少 散場

呢個沽法

巴打識貨

聽日仲有冇得玩多次？

聽日繼續

有無研究過582

無睇盤

你自己睇下成交數幾多

唔識睇就咪撚學人玩喇On9仔

入左好多？ 唔好求回本喇..

冇需要雙重打擊佢掛 又冇影響到你

臨收 入左0.62 1手 玩玩

最多咪輸。 唔會本都無嫁

8千蚊啫

我3手都唔見6k

一手就算數啦, 當買完新電話跌左落屎坑

隻股 4-5個月後番來再玩過

樓主 2018發大財
下次有好野再開post
帶大家搵食

50 正評

臭雞屌完就算啦

做正經野先

原來你就係請人既start up CEO

玩聽日 8532

ipo 中一手

仲有乜嘢推介？

大佬

呢D股圍飛炒上自己唔識睇

追完又唔識風險管理

唔話你ON9唔通我要讚你醒目?

上面仲有人ON9到問個莊點派貨

大佬連呢D基本野都唔識諗住學人跟莊搵食

係咪天真左少少??

唔使動氣啦
唔識玩就自自然然交學費

樓主今期威啦

財神上身

無動氣

反正蝕個個又唔係我

不過屌佢即係教精佢

莊家賺既咪就係呢D傻仔接貨既錢

樓主收風方面幾貼

可唔可以講下呢個沽法係點 想學下野

堅定流呀

咪講撚左玩完

聽日見67逃生門好走人

第2隻700

我岩岩都係0.84入 二分鐘直插0.65

0.67放哂 買左三萬蚊

話左你地

黎緊陸續有呢啲post，牛3

主板都大把妖股

Gem board 仲多
貨源歸邊你班友咪喊

買得哩d 莊家妖股 接火棒就要預左自己係最後一個比人踩死

聽日會唔會爆番上1 蚊得朱太自己知

但已經好唔值博

高位追入高風險

係撚

牛1234 gem仔都係咁炒

差 22

呢D新股粉法不嬲都係咁玩......

等下隻啦

企穏一蚊代表佢間野有吉之島的營運能力

好快你會響各大屋苑見到佢分店，包括但不限於太古城，海怡半島，黃埔花園，雲泓景台，新城市廣場，屯門V-City等等

八佰伴

玩得哩d 莊家股 邊有人理佢背後做d 咩...
朱太拎舊屎出來都可以炒到一萬蚊一舊

不過基本面我都睇好佢間野既， 由樓上鋪開始做做到依家可以上市，我信袁彌明係有d 料到。但十億市值就等多幾年先吧

上硬一蚊佢地話

請莊偉忠做顧問，打造第二間一田，等緊響彌明超市買A5和牛，超越royal級

大家留意番
我主業都係做零售

我睇好 Erica！

就咁以女黎睇我都好佢

紀律！
利申： 0.55 買入，未放

震倉啫
下星期會上返

細價股都炒都咁

ipo中左 勁隻可能j多幾手

佢個名改得好，非常適合走一田吉之島路線

痴線連盤都無得睇都夠膽$0.8x鳩衝

依家個市買乜都升嫁啦

好想屌佢 好大波

ME2

好耐之前都有LIKE佢個PAGE就係為左J佢D片

岩岩0.9入左10萬股........

輸左3皮既感覺如何

咪9up啦 屌你

膠都費事比

有冇人有佢youtube 露bra pad果段片啊
好想再j番

有冇相睇睇

一個A盤150k 下次吹都做下功課先

好想抽插erica個股，但無膽!

聽日首賣果隻點睇

霍景良同你有咩關係

有冇開心share

跟隊

🇳🇬法國袁利明係一個好完美既女人！！！

入黎比低正評thx

琴日揚哂都知要走

玩牛熊好撚過啦

從來唔會玩牛熊證

17 個

介紹番

大陸煙

芙蓉王
Churchill

樓主點解要自爆

Churchill 都係大陸?

點正法

一般貨色 . jpg

純萬既朋友
仲香啲

師兄食開咩

仲有咩股可以玩下

8473
震完倉睇反彈

遲下入藍籌到時個個強積金戶口都有份

應該無咩可能

成交數點睇

玩得佢個股就要LIKE埋佢個PAGE

之前成日有低胸

好好J

Ching sick ball

仲有得玩？ 唔敢入啦

就係震到你班老散驚

唔知你真心定假膠

但連呢D都唔識睇

唔好玩呢D股 OK?

真心為你好

佢唔輸錢 你點贏

尋日4.7入 即日5.8放
再睇佢今日
仲好睇過睇戲

雖然好仆街但呢樣真

藍莓一

我都食

睇我表演都精彩

震完啦 清

笑咩

通常細股大起大跌,
跌個陣唔認輸個陣就會拎D 業績/前景/股東 黎打飛機,
細股短期升跌一定係莊家話事, 基本面完全無關係

呢隻股係金利豐(及其友好團體) 打莊, 金利豐出哂名細股莊家, 絕對古古惑惑
講真佢磨兩三日就由0.25炒到上黎, 已經好俾面, 無磨你幾萬年先郁
總知你見到愈黎愈多post 提呢隻, 愈黎愈多新手/散戶買佢,
建議你就有賺好走, 有D錢相對無咁值搏

而家既8仔根本唔洗再睇咩業績前景
之前都仲有新意網 同仁堂
而家？鳩炒得啦

好彩有隻白白豬 醒醒目目㩒電腦
炒起彌明又落盤 唱通街兼玩曬

真？day high 冇止蝕？

erica 真係好正

。。 真心？

唔好咁喇 教下
日行一善 積善積德

估下彌明今日執左幾多錢

一間8532 點睇

一陣開市又唔知輸幾多

入市準備

準備好上＄1

上返9毫子就好

其實好難上返9毫
要睇大莊想點玩

有邊個估到尋日玩到咁

你幾錢入貨話?

我0.84

帳面輸緊6千幾

你用咩睇 IPHONE 個APP 仲0.61

0.65

冇成交都識升

0.65 又火箭

完全無心機返工 上落都一星期人工

好古怪

又過山車？

事後煙區梗係食支事後煙啦，仲炒乜.....等睇今日回到 0.4

你班友仔重唔走，自己睇下琴日枝野先

老散接哂，慘

0.84入真係好支持erica

今日高開低收，估計彈少小，直衝落0.5什至再低

走啦

唔係點呃你開市追跟住派落去？

你地知唔知乜係競價時段

痴線....
唔賺佢地錢賺邊個
當交左學費啦

0.68

心臟病發

有冇勇者入

0.72

不了 會心臟病發

拿追啦

0.77, 輕鬆執幾千

0.78

屌又入唔切

73入 76走 汁左餐飯算

過山車

走鬼

你真係夠膽，抵你賺

0.75好走啦

玩
8473寧願去澳門玩

走啊

回緊

散貨執亳半

岩岩好2手 真係一餐飯 唔係大錢

方塘鏡

巴打走左未

逃生門快將關閉

好多老散入，係咪傻快撚左

行開左 轉個撚頭又0.72

0.84入。。

有無人宜家入 0.7

睇路呀.....

唔好再玩火

老散話我不入地獄誰入地獄

走左佢，快

今朝0.67入

都係2手 不過61入

尋日0.86入左100000股
然後見到唔對路0.6都放左
冇撚左2皮6
好想上去搵彌明汁埋劑當補數

仲入唔入溝淡

佢值禁多錢咩
20臍啦起碼

過左6字仲溝鬼到

0.8有幾掛？

係咁上 SET 定個價沽就算

8字頭玩溝淡，第一次聽😂

唔會禁快跌，佢未引完你地，但跌起黎可以8毫落5毫4毫，1分中入面

講錯，一分中比多，插落去可以15秒，。字頭精髓所在

尋日見到

樓主去咗邊

又升引老散

咁你跟唔跟

駁唔過

轉個能頭實插水

Cls完全係接火棒game

Set 定咗0.4 入貨

唔知今日會唔會入到呢

8字頭大插，要有人大接先會，所以而家好多老散接緊

準備今日又睇插水

你同佢有計傾都唔幫佢呀

0.57入
0.71走左

好驚

我覺得會上0.8

幾多手

琴日連樓豬都覺得會上一蚊

Sorry 剛剛做野
隻野重有得玩
但我唔入了

有升有跌 哪有禁易睇通

到底發生甚麼事

玩到幾時

我又入咗

莊家派緊貨，仲入

冇哂心情玩8473..玩過第2隻賺番補番條數

我諗未派住

上返8毫就得架啦

派緊啦，佢六尾最多貨

算吧啦

心臟病呀大佬

訓醒未呀

利伸，我係等睇插水表演

今日仲有乜嘢股可以玩下

仲玩 今次插就唔止5毫

留住去股東大會等睇港姐除衫多謝股東好過啦

我準備定分牌評分

61%既心放盤

睇下日線圖

嬴粒糖輸間廠

我記得睇新聞話彌明hold 75%股
佢果75%係咪都可以拎出黎玩?

話就話有禁售
但呢D野....

睇到哂彌明高潮之後既反應

又上2野

禁中意炒明星股唔去炒太陽城集團 升15%

Erica BB 夾埋升左3倍嫁之前

耶你好衰蝦人既

1383

超級老千股

上呀

彌明？

我半年前係8毫子玩左好多轉，千奇唔好大手買

一買完即刻插幾仙，少啲定力都震走，買同賣都係佢自己黎

睇左咗耐都係唔敢買 成日形住一買佢就跌到仆街

而家未跌因爲無人接

感覺今日啲細價股無乜上落

買入數猛咁上

其實我由上一個post睇到依家 真係覺得自己無鬼用

8字頭唔好玩，只要無哂老散入，佢一散，佢可以0.76沽貨，直接沽6毫子咁一跳跳0.16

點解呢間野可以炒到上8億幾市值

走啦 依家入貨既都係啲老散

有無例子?新手一問

由升48%個日，傳媒已經揚哂啦，所以先造就琴日枝野

做庄既財技

跟住恐慌拋，至幣你放個庄唔9要，焗你要直出，到時話你聽你放左比佢可能係0.3$

我對依方面唔太識,一般莊會點玩？

就當係袁小姐操盤，其實兩邊買賣盤都係袁小姐，全部都係袁小姐，打你team

佢見你set價，佢咪全部盤取消，咪free fall

你接完咪再跌

一言驚醒洛克人

佢炒上唔使成本，擺一個盤就炒到上去

跟本唔好話8473，隻隻都係咁炒上，1918一日升3，4蚊你估真係有人買貨呀，可能一蚊價位先真係有人係買渣，其他全部佢自己黎

尋日收市前0.6插入
岩岩0.73抽出
玩左彌明BB成晚

00863仲誇張

$3>>18

咩品牌禁勁

證監重老千個港股

股票呃9人，我寧願無掂過

投咩資市場，大家都投機緊

張圖同尋日好似

只基金買完即跌4蚊

我六入八走，一路升到二十幾

過山車 一係沖緊上 一係沖緊落

唔係咩 好似一樣樣咁 尋日又係E個時間磨 想爆多次上去?

係0.7左右橫行之後升一波再插落谷底

真係停咗

係0.72-0.73不停轉

比定心理準備你話人黑心

聽唔入耳架啦

你唔好咁痴線

係又點 你都唔會信嫁啦

直頭叫人唔好打黎

蝕到一仙都無都係幾萬JA

到時咪長渣鬥長命

邊間好用？

輸少少玩第隻好過啦

新手留名學野
0.6個位ching 諗住幾時放

0.76 la

0.72走咗,依家即刻0.76

DIU 72想入 排唔到隊

屌你明明驚坐艇係度話鳩人

仲升到0.9?

我又想入

又落返0.74

食完飯可能再上一上 好走啦

掂到0.8 (有機會既話)
你好即走啦

失守0.7

仆街了

十分完美冇水花

好撚驚呀而家。

學識認輸啦

似震一震

0.74,0.84都有倉

如果唔止蝕我怕輸得仲多

可以升得幾快，可以跌得仲快

屙個尿JA

莊家：每日用同一招撚班老散，佢地又會繼續中架喎。人類總是。。。。

琴日就收市入左5手0.6
岩岩0.78 唔得閒冇睇
依家0.72 走唔走好

0.8入左

食埋個飯睇下點

係咪好多人等緊尋日火箭式左手交右手

你番家鄉即走?

幾多錢?80?

睇返昨日 真係有人0.89入

0.7-0.72 企得幾穩

琴日0.6睇到post想入，而家見0.7企咁穩有啲後悔

大家記住要逆向思維

差8正評

0.8入咪又係咁 想入就入 輸贏都係數字

樓主，好似仲未派彩啊🤣
而家我輸到仆街。

又唔升又唔跌

睇個圖 散戶其實佔好少

大戶比例大到
即係睇佢托唔托市

放飯喇清

輸錢不輸勢
輸人唔輸陣

笑死

只可以評論
這隻八仔與別不同

佢係咁計算麻

同路人，淨睇唔敢食

IPHONE 4 果時我睇左好耐先夠膽入

有時真係好睇你夠唔夠膽

笑咗出聲

有實物跌極都唔會成舊無左

過關會充公架麻

睇你地真係笑死人。下午希望坐多轉火箭出野

瞄撚準未！

🚀🚀🚀🚀

個個等火箭，個莊就唔郁手

留名等睇跌返20%

比先達狗算啦

條撚準備

無咩成交

谷上去就有人高J

我都睇緊，無咩料到住

等!

今日應該仲有大上落

上得番尋日個位?

袁小姐撚狗

唔係上就落

其實我都覺得佢未玩夠

派緊貨啦仲入

等緊跌入貨呀

傻仔係尋日啲0.88&0.89

加多句係後面
而仲未走個啲

set 咗0.60入貨

仲入 佢真係插水就好難再升
你睇第二隻啦

me

港姐玩完啦
玩第樣

無架啦
再玩就比佢玩

完全無成交

樓主預料一陣個大上落係
大上
大落
？

食錯藥睇醫生

笑出聲

袁小姐上連登追post

Erica 我係樓主

how do u know ?

袁小姐 比我賺返多D補貼下我女人去你鋪頭買野

袁小姐會俾你班友激死
又入佢又乜佢

上連登勿認真
袁小姐最睇唔起高登仔

Sorry we are 連登仔 not fucking golden boy

不要太武斷

Same same

Similar but different

本是同根生

袁小姐應該唔睇呢啲論壇
但佢老公會

仆街仔引人接火棒

等睇3點

假期前

下晝係咪未開市

佢老公確實會

有冇人睇緊8359hypebeast

閪beast

回頭是岸

唔敢買

又係一嘢炒上好多啫

爆完先發現已經唔駛玩

8040先勁 0.7炒左上1.19

正式宣告2018年
8仔一洗妖股頹風

都係等 8473 爆啦

爆落去

個莊無咩貨係手。睇佢仲玩唔玩多轉

連登仔正廢物
當初又話一定炒唔起
d野冇人賣,得女人用

宜家炒撚到0.7
你班人有乜好講

得果七毫子就巴巴閉閉咁

遲D開超市賣royal級牛，全世界都會幫襯

屌上去呀

連登仔有折

全部沽盤黎

散水

袁小姐
我每個月都會大手買你既產品
好天然又好用
我支持你呀
屌過1蚊，好冇？

沽壓沉重，睇番買賣盤，賣盤多到爆，要幾千萬先掃得上。

係邊度睇？ 想學野

唔夠力上返去
唔洗$1 架
$0.8 得架啦

睇成交 全部沽盤黎

散左

你快D放啦 可能一陣上返

可能啲沽盤係假㗎

玩死

又無幾千

不問價

點

輸左2000

玩完

鬥快放

中出彌明

屌

沽咗？

死守

咁日咁早

回少少先啦

2毫無見

匯豐有買賣盤睇，見到0.65以下好多買盤，但0.7以上沽盤仲多

大戶平均 0.725 入

依家得返0.66

大戶托唔到市？

我之前1.5 買歐化
1.2 巴打們話逃生門已關
之後睇住佢0.7
今日終於1蚊
放咗

死守吧！

如果袁小姐肯上返一蚊

死守 3手

好多人睇完又拋課 玩到都唔玩啦

幾銀入

72

84入 決定長渣算

冇喇 冇喇

都無郁做咩不停叫

呢一秒，0.6-0.65好安全，超多買盤

諗緊走唔走
5手 0.6
今朝.73 想走 貪心

🚀

今日收皮

完

可能係大戶整出來 一秒鐘佢取消晒，可以爆升，可以爆跌。

琴日 0.84入
今日 0.77 溝

75入

出現了

好好笑

0.7入 快點升啦

下星期有冇機一蚊

屌你食飯前後2個口

又係睇住佢升無入

痴線 跳到咁快

入左1.38
坐順風車

呢個位有咩人會夠膽入

好勇

good luck

0.67 咁硬既

唔貪心，爆一下俾我走啦

1.32啦 巴打走左未

有

1.3 now

個少少就走唔適合玩股票

5手 0.6
0.68 走左 3手

留明學野

叻仔

無人接8040

咁依家驚未

仲未走

同尋日一日

由於成交量大縮，我正式宣佈 8473 今個升浪已完

多謝大家支持

差一個正，派

即刻收皮了

根本跌就要準備好
呢d 妖股

1。2多番人接

照舊

覆post tg(link)
先到先得

都伏伏地

想睇佢尾市落番1蚊就精彩

樓主幾時派彩啊😹😹😹😹

心情有啲差

來啦

我未沽

佢老闆 跌左五千

我地都係生不逢時

搞乜撚野

算 繼續擺下星期

收市前會唔會爆一爆

得返20分鐘 我估唔會

完

當你覺得 最安全就係最危險既時候

妖股仲留過WEEKEND?

又話走

唔差在啦

由鳩佢哋啦

唔會

8040 2蚊
8473 1蚊 ok?

agger 點話佢地on9都好

佢地都以為自己可以羸住走

由尻佢地輸到仆街算

巴打話齋 佢地唔輸其他人邊有得執

收市跌番 0.6

留唔留一手 等星期一爆好 ：（ 有 D 驚驚

貪字得個貧

放啦
個成交咁閪

留左2手 0.6

就算星期一跌 都set定0.63 走

希望你得

今朝勁ON 9 手賤入錯左 8743 :(

好在無出意外X_X
不過亦賺少左好多

尋日又早左走 唉

唔係你既錢
錢唔入你袋X_X

我覺得下星期 無得再咁玩

會插落去
莊家再收集

認輸啦

0.68...

冇走。。。

用完啦，要走快走

值十億？

睇好都無用
會震番落3-4毫子

妖股同牛市唔多有關

係撚牛3

一個月內一定插穿 30,000

袁小姐會唔會搵FRD 投資
索性劏埋D fRD 歸 清盤 著草 LOL

成個市成交縮到得番一千億

業績期前都唔係好炒得起.......

後市真係唔睇好

咩係牛 1 2 3

BTW呢個POST真係好好笑

成堆高接左莊家股諗住坐貨

呢D股唔係咁玩架大佬

我見佢半個鐘唔郁 尋日咪收返手續費走：O
一湖就升左 20% DLLM LOL

因為真係巧驚驚 爆到上 0.8 ，收巿0.6 跌得快過恆指 X_X

痴線,新手睇e個post 都學到好多野

尋日一早講左今日有逃生門一定要走

講完你咪又係唔走

教教教

教完你會聽咩

晒尻氣

繼續攬住佢等佢番IPO價喇

佢IPO 好似跌穿 LOL
其實都唔明點解炒得起

但有錢搵唔會理佢咩西事LA 自己小心就算

炒多幾年股先學人講呢D喇

On9

想入場了

IPO 0.27

要炒起一隻股唔洗有基本面

夠乾身就得

大股東持股多再配股街貨有幾多自己諗

呢D都唔明就咪掂呢類股

個個買股都係想搵錢架喇

老散咪又係10賭9輸

不過講完都係無用 個個見升得咁快一定以前搵錢好易

鍾意坐咪慢慢坐

你高位接完我比你炒番上去你都係賺得雞碎

學睇圖玩輪都唔止咁既數

真係 琴日講先提完有位就走
今日升到0.7x都仲唔捨得放 ？
分分鐘渣一世都上唔返去

一定劏

同路

無lu
最後一啖氣 今朝都散埋
有落無上格

PHO巴打用心良苦呀

慢慢陰乾你啦

大好人一個

一定
所以我係你地一定投降

輸小當贏呀

個莊今日算係咁

個逃生門開得咁高

我原本都預開到0.67-8左右

點知上到0.78

番唔番得上去要睇個莊離場未

不過莊震一震再磨你幾個月再收番乾又得

唔識玩又要學人玩又唔諗RISK

繼續咁玩lor

我睇你有幾多身家輸

尋日你有架啦
留比其他人啦

勿貪

好心提醒D人成日以為我阻佢發達

所以依家我都係算9數

各位股票新手乜都唔識都咁好信念

我都係唔好阻股神們發達

大定羸多D

番精神病院訓啦
學人買股票

自己錢都唔緊

收到，多謝巴打

今次派彩

5:45 唔覆tg 取消資格
落候補

公道D. 有叫人睇路既巴打
我都多謝既。 不過唔駛勞氣

終於錢係人地。 贏咪多謝。 輸隨時怨返你
雖然相信呢邊既人唔會咁

我都係0.84 入。 暫時未走
我就計算過風險食得起就磨。

最後輸足一萬都係賺經驗啫。最緊要唔好輸身家呀

都教你地一定要識投降
炒股票紀律最重要

紀律

有。 未去到我投降位啫。

我搭緊和諧號落黎
今晚派

你已經輸緊 20%
最多 25%一定要投降

收到。

佢跌落黎可以再買
唔好鬥氣

琴日炸落黎個下都似散貨 今日高開仲唔走

NNYY巴打同PHO巴打
真係獲益良多

0.78 果下走唔到。 行開左。 之後set 0.75 都沽唔到

一萬幾千實蝕得起
但係睇下值唔值搏之MA
0.84上到一蚊先20%
DOWNSIDE去睇IPO 附近我當 0.3

想賺經驗無問題
但係你要賺既就係適當時候要止蝕既經驗
唔係坐住隻垃圾望個莊會炒番上面去

唔岩聽咪當我9UP
反正你地咁勁一定羸得多過我

紀律

我成日set咗個價。都走唔到。

之後被迫自己手動市價急放...

0.65放左，賺少少
有冇第二隻玩下？

自己研究下啦懶閪

成班伸手黨.......

想問下大家點樣搵呢啲妖股

睇完呢個post 執左$2000

不求發達 只求搵餐晏仔

nnyy 同 pho 巴打有冇路可以救下

可以睇啲咩

唔洗煮埋條魚比小弟食
但求教下小弟點樣釣魚

要餐晏既買股收息算喇

不過唔係3萬點呢個位買

玩呢啲要有心理準備粥水/鹽水當晏仔

有冇小路指點下
仲係學生 冇太大本買收息股

收息股唔識。
我得只施羅德。買30萬。一個月收千2蚊

P.s 基金黎

收息股都要教

揀D股息吸引又唔會賺息蝕價架lor

1830 我有

不過我D貨就8毫子買既

依家抵唔抵買你就自己諗

買股票方法同工具五花八門，百家爭鳴
有人只會短炒，有人只會長渣
有人淨係玩衍生工具
有人只係會買期指同期權
所以根本就冇話一個必勝嘅方法
你係基金都有機會輸

買股票講三個力
觀察力、分析力、行動力
缺一不可

一係唔出手、一出手
快狠準

唔夠打就認輸
唔好同錢鬥氣

股票市場一個病
一半俾咗基金食左
剩低½再分一半，今次比莊家食
剩低¼再分一半，今次比職業炒家食
剩低先係人數最多嘅散戶食

留意番
造餅嘅就係所有散戶

你吸收到幾多就幾多啦

股票市場一個餅

要jot notes先得真係

今次一路睇住佢升 由0.465升到0.9
之後見佢10秒跌到0.7
臨場感都好高
再研究下就小小地實戰下

3319

呢隻本身唔應該咁低

撞正上星期連環大跌市果陣先黎上市, 一開波跌穿招股價3,4成

依家剛炒番上IPO, 一升穿IPO 上面任炒

其實真係好精彩

交易量唔高

其實炒呢d同賭大細冇咩分別,新手唔好諗住一開始就玩8次頭啦

用閒錢OK 既

睇路

我果日咁arm無notebook用
用手機炒
速度太慢，
要走鬼果陣係差d
最後果三手由0.85跌到落0.68，改左三次價，先至放到，賺少左一截